del post (2)

老老實實 我覺得過咗火 唔該del一del

幫手開定先
新會然未開過(2)
衝出嚟唔好笑我

上個post

del post

比你搶咗開添

我就真係唔知有咩好柒囉
好過自己真人仲柒
以為自己好撚好笑
俾面你先唔屌你咋on9
你而家煩撚到我啊 你老母
我係真弱智嘅話你都唔會浪費時間理我呢件弱智啦係咪啊
係都要上嚟捕我屌 叫你上嚟同我講都唔夠講啦
你有point就拎出嚟講啦 無又要覺得自己跟風好撚型
2字3字頭都咁撚幼稚 仲我屌撚醒你 你老母

連登仔邏輯 又唔係唔知自己又柒又樣衰又毒
望住個閪mon以為自己睇得好撚通透
係嘅 我都幾柒下 不過肯撚定無你地班連登仔咁柒
知5知

對唔住大佬
廢事佢衝出嚟洗到1001就唔好啦

其實件事都過左咁耐啦
大家可唔可以原諒佢？
建議大家唔好再推ok啦唔該

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

推

懶人包

歐美正妹

是咁的，我叫周顯成，大家可以叫我做雞蟲成或者笠水成
今年係香海正覺蓮社佛教馬錦燦紀念英文中學讀緊4A班，A班精英班黎

呢個我ig，歡迎女女follow我，我有做運動今年中四實屌撚到你地有性病

話說我之前係成人台開左個post
歐美正妹

身為雞蟲，有好野緊係想同連登巴絲打一齊些牙啦

但係有班撚樣話我Cap圖cap埋自己icon好柒

呢張我icon明明就影得幾好

我一心諗住上黎分享，居然走上黎踩我場，話我柒話我讀中四點點點……屌你老母嬲撚到我紅到面晒，望住moon手都震埋，呀呀呀呀呀啊啊啊啊

當然，我要扮到完全唔在乎，因為我讀中四又有做運動，分分鐘一拳打撚死呢班青頭死毒撚，同我玩?你班友真係未夠班，仲要貼我上黎?So what
明明在座各位仲柒過我，幾時輪到我
我都知連登多毒撚，點知佢地係都要沖出嚟柒

跟住有一個叫做一齊攬炒既青頭死毒撚Jer9住我，一直話9我弱智
我真係有少少弱智，但唔係比你咁樣周街唱囉

呀!!!!!好撚嬲

你估屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

我讀中四，好撚過你班連登青頭毒撚多多聲
呢條友講嘢都無內容，讀多d書啦你老母，我仲要有做運動一拳打撚死你條青頭毒撚呀
你咁有道理咪拎你d point出嚟講囉
又無又要死挺 同你講都無用啦，同你講咁多都晒口水

入正題，依家佢地連我steam都起埋出黎

連我屋企人我同學都知我有Call g，成身性病又有愛滋仲有我細佬唔能掂
求求大家高抬貴手 唔好再Jer我了
同埋求求Admin幫我del post thx
del post

推
樓主分享正圖都比人起

拉

我不推文回覆

輕輕一拉

[行動post推到完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉,當務之急踢走Big4同劏房波群組

公器私用一下自己借pin
求幫推正經嘢嚟

唔係呀我哋幫佢繼續申請del post

係㗎連仔效率

By the way過嚟幫下我推下行動post吖Ching

[行動post推到完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉,當務之急踢走Big4同劏房波群組

我公器私用pin咗呢個

唔緊要
我都係
個行動post叫投嘅有黃都有藍
好balanced

吠你老母咩
幾時話有話成人唔入得成人台
屌尻我入嚟成人台係弱智
如果入嚟成人台係弱智
咁我咪問佢係咪唔小心入嚟囉
我入嚟開post分享
你而家撩我喎毒撚
講嘢都又無內容
成日覺得自己老多幾歳把口好講得嘢
如果你講嘢有墨水我都唔會屌尻你啦
不過其實再講落去都無意思
凈係識屌人弱智
辯論金字塔最撚低個層
我唔駛玩辯論都贏你
其實你都被我駁到無嘢好拗
論樣你都唔夠我個皮啦 朋友又無 乜都無
都有朋友嘅 成班連登仔跟風圍爐取暖囉

仲未del到

連仔啲效率

@連仔

唔好偷懶啦連仔

又回帶多次

Push

俾巴打推返上嚟

咁精彩點可以唔回帶

契弟

邊個

攬炒果個
中四唔俾咸濕呀？？？
好嬲好嬲

我都係咁話

推到刪post為止
唔准笑